## Uber Eat
J'ai essayé d'implémenter la récupération des restaurant via l'api d'uber eat mais je n'ai pas pu paramétrer les droits pour le faire car il faut l'accord de l'équipe Uber Eat, la seul chose que je suis arrivé à faire c'est d'avoir un access token pour se connecter.

## Custom Leaflet icons
Je suis arrivé à implémenter les icons leaflet (IconLeaflet) avec un svg custom mais malheureusement le clique sur l'icon ne fonctionne plus et je ne suis pas arrivé à y régler